有兩個傻佬岩岩去左柬埔塞公幹！

無錯，就係我同個同事岩岩個星期比公司send去左柬埔寨做嘢。

咁關大家咩事呢？！冇錯，其實唔關！！

但剛剛weekend見到香港再次18區開花，又係多人受傷被捕，但自己就好似完全置身事外，果種無力感相信呢四個月有出過埠既連登仔都會理解。

所以我哋決定點都要做番啲嘢！! 見到之前有巴打上山下海扯光復香港旗，我哋自問冇咁把炮但都試下可唔可以成功係世界文化遺產之一既吳哥窟做到呢件事。

於是，我哋買左黑布同顏料，前一晚先吳剛師傅上身準備好支旗。

我知道有啲巴絲覺得旅行革命好左膠，我都應同。但學資深大律師駱應淦話齋：兄弟爬山。而且要係另一個赤柬極權加上同中共有密切關係既領土做呢件事，絕對唔係想像中咁容易，無論係自己比自己既壓力，定係現場行動方面。

最後我地一搵到比較少人既位，就快閃hit and run。沿途有外國人對我地微笑支持，亦都有疑似強國人見到眼神對我似乎不懷好意。結果都未入到最靚既第三層，已經比人叫收番埋去唔好再影。

同樣地，如果香港人今日放棄，我地既結局只會更悽慘。到時唔好話上街表達自己訴求，連平時生活上網絡上既一言一行都要不斷自我審查，講錯一隻字可能你就會變浮屍。It’s all or nothing.

最後，我哋已經番左香港，香港人，今個星期日同我出嚟，TST見！

p.s 知我係邊個既唔好篤灰相認！我都比你知道左我係P牌啦

支持手足

splendid

勁

完全明白個種無力感! 雖然對抗爭無實際作為，但精神上有100分嘅支持

多謝你冒住被終国人打嘅危險都願意高舉口號旗幟影相

始終作客人生路不熟 我地連入境都驚比人周到有政治banner被遣返 但香港係我地主場 冇撚可能表達自己合理既訴求都要偷偷摸摸！！！

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

其實都經歷左四個月
有咁多義士手足付出左咁多
我哋仲要畏懼啲咩
我哋連少少既付出 抗爭精神都冇
點對得住個個星期上前線幫我哋擋子彈既手足
香港人！反抗！

Pish